有冇人七月去沙巴啊

有冇啲要必去嘅地方

丹絨亞路海灘

我會去㗎啦

記得買chanel 化妝品，平好多

水上清真寺

家鄉牛什

好小買 不過都去睇下

我會去食!

大茄來

麗都 燒G翼

正呀日日陽光海灘歎RESORT
之後出TOWN又唔遠
當然你要揀近D既RESORT

以前睇D ONE DAY TRIP
好多都係上神山一日遊 OR 極辛苦攻頂
仲有搭船仔睇螢火蟲紅樹林
仲有玩激流但好似好遠下
之後仲有D水上活動玩酒店咁
可惜一路都去唔成

仲有去美人魚島潛水

我諗緊去個到報 定係去kkday個啲到報
我諗住去玩激流啊
神山一日遊洗唔洗行上去？定點

住resort是必需的

好多年前去
螢火蟲 流流地
食海鮮 食durian 係平既

夜晚去local 市集要小心d,
出海搭船都係, 一來d 細船危險, 二來d 小島好似有d 有匪徒 真係有槍果d
以前睇好多鬼佬中招

samporna

千期咪撚去大茄來食海鮮

8月去，有咩好地方推薦

好似係山腳附近兜下一兩粒鐘食個飯咁
唔上山的

唔係掛 有槍

有咩好推介啊

網上搵到堆海鮮食肆名，有無人有評價？

凱城飯店(Hyatt Hotel)旁的海王城海鮮餐廳（Ocean Seafood Village 電話+60 88-264701）

亞庇市政廳(DBKK)對面的田佬爺城市餐廳(Old Farm City Park Seafood Restaurant, 電話+60 16-8315286 / +60 17 815-5300)

側對面新天地(Waterfront)的不夜天海鮮樓（Port View Seafood Village 電話+60 88-242875）
敦法公園(Tun Fuad Stephens Park)內的漁村海鮮餐廳（Kampung Nelayan Seafood Restaurant 電話+60 88-269992）

鬥亞蘭蘇萊曼路旁(Sulaiman Road, Tuaran)的佳揚海鮮餐廳（Gayang Seafood Restaurant 電話016-810 2395）

沙律海鮮餐廳（Salut Restaurant, 電話+60 88-301300）

實可商業區(Sedco Complex)的Sri Selera Kampung Air廣場，必有稱心如意的發現，這是一處由數家海鮮餐廳共同營運的美食天堂。

對蟹、蝦情有獨鍾的老饕，座落在林達斯廣場(Lintas Square)的香江餐廳（電話+60 88-254927）

丹容亞路第一海濱(Tanjung Aru First Beach)的丹容亞路海鮮餐廳（Tanjung Aru Seafood Restaurant, 電話+60 88-246911）

海邊燒烤（Beach BBQ, 電話+60 88－246911 ）

丹容亞路末沙烈路(Mat Salleh Road, Tanjung Aru)的海龍城餐廳（電話+60 88-215555）

肉骨茶同喇沙要食

睇戲好平可以試吓玩d-box
香港貴幾倍

文化村幾搞笑可以玩吓

外島我無去
但聽同事講好多烏蠅
自己衡量

我嗰時懶無係local旅行社報tour
直接用沙巴遊搵agent
嗰次個領隊識廣東話純利溝通
價錢有可能會貴啲啩

出入交通用grab就得

D大媽多撚到

Imago入面有間機鋪好撚平

即係去個到報啲tour會平啲？

去香格里拉個sunset bar

奶油蝦 好食到癲

樓主報下 沙巴游
當日先比錢 但講信譽 報左一定要去
你報3個tour 都已經可以免費車你由機場去酒店

神山一日遊 多數去神山公園
遠距離睇下神山 睇下植物 行下吊橋 附近有個溫泉 行完累一累可以浸腳
之後就去好大個牧場 睇牛羊 仲有得比錢買草餵佢地
最後就睇揸奶 可以買新鮮揸完整出黎既雪糕

2間香格里拉都住過。遠嗰間正好多。不過就要自駕。
遊客食嘅大茄來，本地人推薦嘅佳揚。
大茄來D味就濃D，佳揚就清D價錢平D
自己鐘意食佳揚，女友鐘意食大茄來

人地唔係會貴啲咩？

遲啲都會去，有咩resort推介

我果時無格過其他呀
不過沙巴游 客服幾好 又可以中文溝通
大部分團都可以廣東話
我上次去 臨時話第二日加活動 都即刻安排到
貪方便 唔使煩 可以考慮佢

好啊

Gaya island 幾正，有得免費浮潛，朝早係個海景泳池一路睇海一路食生果，你都咪話唔正。

不過千祈唔好食牛扒，香口膠嚟

交通搭uber幾抵屌，平過的士好多，嗰陣係即場比現金，唔知而家有冇轉

好想飛翻轉

而家用GRAB多,都有得搭完先俾,比的士平差唔多一半,去前DL定。

普通沙灘一個

有冇人解釋下有咩特別 ?

仙本那個邊(沙巴東面)先係咁 啲賓佬過嚟搞事

西邊安全

用grab搭的士好平 唔自駕都得

上個月去完

出島個啲千其咪撚上 k字頭個兩間買
落雨你就pk 去到個島戇尻尻 冇得改日子 又貴 食水深

自己去碼頭買船飛就得 或者去到當地再join
平好多 又有得睇天氣而改 彈性好多

真係㗎？咁去當地會平好多 我本身仲諗住去呢兩間買

你去咗幾多日？我諗住去七日 會唔會多得濟

如果你懶人唔想煩咪跟k記買
但係肯做下research 去碼頭就咁買船飛都出到外島 平好多

螢火蟲個陣就跟tour 2百幾 搞掂

4咋
7日可以去埋玩激流 神山etc.
多啲節目咁囉